台灣宜蘭阿德早午餐-月見滷肉飯

隻強好撚正

相引死人咩

是

開始想食小小菜

印仔今日唔係要返工啦咩，仲有時間開po

唔食菜師

醒啦, 返工啦

冗員師

返緊了

嘩dnlm 正呀

好想吃

我想食定延

定延吃了東西後扯人特別大力

扯我入房個陣都係咁

米癲拉